想見你片尾曲出咗粵語版

邊間教會

咬字麻麻地喎

好似原版好聽啲

算係咁了

人哋難得仲會唱廣東話歌討好你哋 可唔可以支持下

831

勁好聽 阿璞好型

拉

個詞怪怪地

啲詞幾好
咬心係差啲 不過好有心

雖然咬字爭d
但係肯唱廣東話同拍過新mv
誠意分滿分

我覺得唔錯

會不會你也 和我一樣

好似唱唔返個種味，感情出黎 有冇巴C幫手再唱？

詞唔掂

兩首買晒

一開始聽 覺得咬字唔正
但聽完國語版
唔知點解我更加中意粵語版
人地肯唱粵語版
我覺得真係誠意滿分架啦

點解果句唔改埋粵語

算係咁
廣東話有好多字/音
佢地好難講得字正腔圓

誠意一百分
唱得都好聽
反而我覺得啲詞麻麻地

唔係藉口黎 林佑嘉都唱到廣東話好正啦
呢個都無心練咁既 聽落似泰文

唔講咬字先。講誠意真係100分
講到明俾飛唔到去台灣睇演唱會嘅人聽
香港粉絲已經冧死左